一唔開心粒卵巢好似爆咗

想問邊度有得整番好

痴撚線

去泰國 可以攞出黎醫

可唔可以攞走埋我

好想食牛肉加蔥花

你就留俾我

放TG嗎？

以為係431 啲膠po

屌你老母會自己生番出黎架啦

平時射卵咪又係咁

+1

冇圖???

想睇爆成點

上次有個屎忽生瘡求救嘅post都有圖....
呢個post冇理由冇圖囉

別講笑

冇圖佢話生左兩粒睪丸都得啦

我8婆嚟

唔記得歌詞

我=431分身

sis曉射卵咁型

要罵我是腸嗎

你點影的